真。毒撚秒回

做人必須懂放下完美

Thx kiu gor

快到

我以德報怨

我

牙美你終於肯入嚟

出名快
我指覆po

就係因為唔想見到你條柒頭

你

牙美

大家都知

等緊個疫情完咗我就會去韓國

新人留名

點搞

係🙏 低調

HELLO

搞咩

冇

牙草

報咩怨 我咩都冇做過

美

B

我真係搞唔掂
個同事唔返係咩玩法

唔講啦

雞寶

草

你同事識玩

你成日都唔想同我講架啦

去咗邊

食緊lunch

睇錯雞竇

小嬲

食咩

hello 呢到有冇咩規矩架

唔知 我理解唔到佢

唔好嬲 莫生氣

食緊咩

牙喬你好！！

最緊要識喬妹

我唔想做嘢

楚

剛起身又想再食安眠藥瞓

為什麼呢

攰就做

好 咁你係？

要驗眼

冇咁嘅必要

今晚又踩板？

分啲睡眠時間比你

發下脾4先啦

椰菜 三文魚 鷹嘴豆

我係雞B

係呀 琴日出左去踩一陣就落雨

開左電腦版眼花

瞓咗幾耐

鼎鼎大名

我驚一發不可收拾

咁清淡

咁健康

屈機
Ching真係好愛踩板

read

幾時打機

覺唔覺電腦打速成好辛苦

唔可以

Unread
瞓醒？

臭嘅

要比佢地知你都有脾氣

你幾時得呀 你咁忙

香既

等緊你
Add fd

你變咗好多

點解

冇瞓依家好精神

你聞錯人

打LOL？

BBB

公司基本上得返我一個

唔係咩？

唔批准

係識到d人好好 更加有動力

但係我覺得好好食xd

會唔會係別人也變了？
係時候放棄了

簡單易整

會

走

巧驚

食嘢未

加 我 我叫 菁英級賣萌

識到好朋友

雞b你好好高興認識你
請問你個名點黎

男人老狗

食咗頭痛藥 拉完筋就好精神

還好 好nice d人 前日先同其中一個交換左contact

食咗個早餐到依家都飽緊

x12

有冇問過我比唔比你走

去開邊度踩？

可惡 唔好踢爆我

一早要啦

x13

不如整多份

有冇諗過係我叫你走。。。。

哇 會自爆 近荃灣個邊

x14

黎我到咪整比你

好想飲天仁

想打aram

真係冇。。。

你同手羽都好癲

比地址我

我都係 幾正

你仲記得禾

今晚打唔打

鳩

青山醫院

個底唔好點整都冇用

又係2種態度

梗係記得牙美

踩板場？

幾號病房

一陣打 夜d要出去

不嬲針對你

x15

87

扮工做咩好？

好耐冇見

琴晚飲咗

別來無恙嗎

未收工

你咪又係

咁你依家知？

想喊

可以

精神

留一留

係呀 呢排有好多野搞
你呢排點呀

覆我

喊 快啲

坐喺度瞓

我已經冇

我想繼續扮唔知

香橙綠

剩係唔訓得

我都唔知

我ok 就快考試
你呢

咁吹兩句

冬冬

你有咩係知

吹~

大家有無精神d

考試要加油比心機呀 支持你
我ok啦前排多野搞
呢幾日完sem 冇咁忙

嗚。。。

對一切也很陌生

晏就都推咁快 變了

大聲啲 聽唔到

起碼個樣呃到下人

樓豬偽毒多fd

咪jer

好，會做到

已經最大

吹

水～

完sem唔係好忙架咩
咩exam個d 搞死我

我只係好奇一問

嚇撚死我

Becoz you are gone

你想呃邊個

做到再講

依家嘅佢唔係之前嘅佢

死毒撚偷圖

女

比Asm強姦到就斷氣...

你以為姐

x16

嗯 唔只一問

完咗咪唔忙 忙完啦嘛
你幾時完

913奶茶加珍珠
所有人同我記住

你都要精精神神

頭先見有人講天仁，最近聽fd講試左個佢個香芋鮮奶綠，真係返唔到轉頭

香橙綠少甜少冰
烏龍鮮奶

咁先係我想見到嘅嘢

yup

我記住了

希望你試下用個心去感受下

珍珠不了

你架？

乖

可能我唔鍾意飲奶綠

一問二答三風水

第一個中

感受唔到啦🙏🏿

睇下邊個弱者先啦今晚

一定係我

過幾日考埋試就無野要搞

只記我B

珍珠先正

我木有問你意見 我叫你記住

係係係

你唔肯我都冇計

Woke?

通常下午茶就奶茶飽d
食飽飲就第一個

八婆仔

應該係我 真係想早瞓

早

咁就好

希望個仔唔係遲到 而係唔嚟🙏

飲完奶茶又瞓唔着

Just woke

以為加個真係 我就會信？

當係我唔肯啦🙏🏿

987b

呢個真 所以下午茶飲係極限 再夜就gg

食唔食嘢

唔好食野

就快有牛角食

讀早有冇瞓吓覺

我明
加油呀好快完sem

巧

下次買俾你

yeah好快考完 到時再搵美吹水

嘻

可以試下信我

牛角

信你一次一次咁多

Y

Call my mummy first

留肚

巧 牙美

我係飲完真係可以24小時唔訓

講到唔係咁

冇啊 今朝醒咗到依家
快啲做任務

美係你最強大既後盾

仲要6點前入左 平幾十一個人

幫我祈禱🙏

見大家咁早起曬身就安心

會唔再講佢

算啦 都係唔好信我

已經無感覺了，佢變晒

唔會🙏🏻

聽住先

今朝做咗好多任務
間屋而家比我執到好似嗰啲Ig style 咁
跟住但係好麻煩要等聽日先可以網購

媽子

工都就收

先生你啲嘢已經到啦
你係咪倉鼠籠

咁放得 認真講

你好絕

維尼個肖像權我㗎

呢個世界係咁
真心隊友難求

倒數倒數

楚都係後盾

提下我

yes btw 菜價如何 我39

好少冰少甜

我終於去到兩萬
遲啲擴大間屋再執個博物館話聽日先開

到時可以一齊打機未

多謝你

辛苦曬

我唔G係咩好

不嬲都係 世界好黑暗
識朋友都要小心

今晚又全家福？

咁你飲咩多

你死了

唔想再做多餘嘅嘢

我愛既佢只係以前果個，而家好陌生
我地走既路漸行漸遠

係我唔肯啦🙏🏿🙏🏿

想試，好唔好飲？

咁算

唔係咁精神

你想點

係 希望你明

你地影啦 等陣出街

我今朝係93 我依家睇吓先
你而家嗰個架係下晝定係上晝

佢：少一個對手得一個

想訓練下你個腦

扮咩你唔飲明明都可以

你同個條友唔熟？

可

我個博物館而家擴大聽日先搞掂
跟住個服務處都整大ing

生勾勾一拳打死你條毒撚都得

我冇力啦

545 完美 不過100分鐘有少少短

我叫你就唔打

有幾大隻先

冇 我認咗錯了

天仁一定係香橙綠茶半甜少冰

俾d信心掙扎

小妹過啲精氣俾你

唔想抱孫呀

知咩事

晏就

到時通知禾

抵錫

我要神就夠

笑條毛 你幾錢

好似係90

日子耐左 大家嘅步伐唔會再一樣

唔知咩啊

Shuuuu

同佢講男人老狗咪搞咁多小動作
體諒下女人啦

你而家得唔得閒過嚟拎嘢

好飲 我100分推薦

一早知
你都係

又有街出

上上星期去係100不過半個鐘前截單

舉開50kg鐵 屌譚食五小 一次啪三枝煙
問你死未

針對你

你個孫就快兩歲喇

咁唔緊要啦我叫定好多先
粒粒牛可以20個

你唔需要我

我都冇神 幫唔到你

人生好攰

十分鐘

未落床呀

食咩好 sor

老母節補飛

有少少 好唔方便

咁衰既佢地

連上開的體育台都變左，已經無再上，反送中之後成個世界好似唔同晒
我諗我自己都變左好多

唔討論了 自己冇份食 哭了

咁我去其他島下野先
你有冇鐵礦石多

又有A
世途險惡啊女
你出到嚟做嘢都唔好咁易相信身邊嘅人
分分鐘都係利用緊你去上位

唔係呱

屌你呀 我明明叫牙哥擺兩個袋入你銀包架喎 又唔用？

食咗小妹

咁撚大隻 咁壞

巧驚驚

。。。。。。。求下你唔好篤爆
想做弱者

其實我中意得我自己一個多啲

部機梗係擺枕頭隔離訓㗎啦你識唔識㗎

好odd呀救命

眼都盲

巧多啊

啱啱先起條橋 發現擺錯位sad

要俾大家知你真面目

唔好再扮嘢啦

俾啲小妹賺錢

我無心無力

咁搞唔掂

一晚五次 兩個點夠

有我嘛

唔係擺喺條橋隔離咩？

Ok

無 其實我乜都食 一陣食榴槤先

對唔住嚇親你 我出返去先

會否太油膩

我有心無力

我張床全部都係公仔 冇位擺佢

利申 一米六 真名logan 綽號wolverine

好夜晚@me

我都冇位

考慮吓

唔關事 係呢個世界本身就係咁

在

咁開party

唔會 中2食唔健康嘅嘢

係 呢件事令好多人都唔同曬
咁你覺得自己變咗係好事定壞事？

一言為定

有少少HANDLE唔到

你啲傢俬係我度

晚晚爭床瞓

想乞個hug

骨爪定金屬爪先

好 咁我應該啱晒你

挽留

單身派對

公仔攬住部機 你攬住公仔
你究竟識唔識㗎

你真係唔洗我🙏🏿🙏🏿

比夠10個你

今朝買咗隻八婆flamingo 好開心

一齊

係純粹覺得服務處擋住左條橋 強迫症

後生真好

諗起佢個女

遲啲依家可以拆咗佢

你想打咩 雞同傳說我都得

出黎行講個信字姐
你打破規矩下次我抄你家

嚇到你叫救命wo

日日都踢D公仔

雞b

點解媽子我冇得食

我個人生都係

唔係呀你快啲過嚟啊
我差唔多要出去啊

我都係兩樣都得

叫左你十次都無視我宜加 唉

可以 留咗位

我地好夾

你好sweet

天造地設

你中意啦

梗係骨爪啦 灌adamantium好撚重㗎

無睇添

當然係好事，但我再也開不了心
以前可以麻醉自己，on99咁過日晨
而家不能了

我成日叫救命唔洗太介意

防人之心不可無

長知識了 thx 牙女

痛妹

我久唔久都會係地下執返佢地

失哂控

牙美想唔想carry我傳說

幾時開始

好睇 得閒一定要追返
喊到仆直

你有心好勁

咁我地到時再算

好

過黎囉 尖咀

我訓醒就會執返

我講緊完Sem

梗係

why would you remember the name of that metal
比萬磁王屈機

Lm

不嬲

天生一對

黎喇

呢句嘢難聽過粗口🙏🏿🙏🏿

好

幾時先放工啊

開唔開心興唔興奮

想瞓死算

生活已經夠苦
唔想睇戲都喊

琴晚執咗個廖兜俾你

可摸耳就下我呢啲偏遠地區

我有時會知自己踢咗佢地落地 會落床執返再瞓

好開心好興奮

你個句都係
希望你知

好想睇戲呀屌

下次試下先

咁我可能知

coz I m marvel jj

magneto都唔係第一日打爆logan㗎啦

唔好咁易信人
要保持距離

mL

咁請care more

好鐘意睇喊戲自虐

多謝你呀

想瞓

唔攰

睇咩戲

Marvel只信xmen

我靜係想入戲院睇下戲

logan除左識再生 好似無乜用

係你唔比

why

不了 傷身

仁

同事你終於肯返嚟

好！到時話我知你覺得點

唔攰咁搵嘢做下

你唔係到......

why not popcorn
好耐無睇過戲

唔係我係到就有用

Finally

。。。。咁我唯有騎牛出嚟。。

咪一米六囉
再生能力一向屈㗎啦
斬首 俾hulk食咗都冇事

好彩個仔都冇嚟

宜家戲院唔食得嘢

比人困住就收皮

等埋你

唔g 我麻麻地Iron man個堆

你過嚟未啊

驚比人打？

daddy我嚟緊

Popcorn is a must don't worry

支持漫威

屌 好似係wor
之後有咩戲上

但你連係到都唔係到

Rip avengers

高先三寶

搵啲酸浸佢 一直開槍射佢都收皮
所以有再生能力通常啲故事邏輯都唔合理
好似隔離deadpool咁 永遠死唔去

Smart

可 你預今晚12點就到

屌

兩邊都仆街
醉愛punisher

Deadpool係marvel入面比較特別既存在 好似係

wa 你住個頭？

女鬼橋上左

岩岩search先知

你岩岩先話唔想訓咁多

係 只信x men

唔啦 只係有朋友去開葵涌嗰邊

今日ok?

咁恐怖

佢都有踩板？.？

Hi

我唔會特登起身落床。。。

其實我冇走過

咩

木睇過

收幾點

係 好似好恐怖。。。

真 無睇過

唔ok

係呀

早晨

我個人唔安落

口海

諗緊幾點走好

想逃避

我應該會嚇死

耐無見

已經習慣了

補咗眠未

可能識wo 但我多數夜晚先去

做完野？

愈早愈好

但你就係唔係到.....

逃避咩

好彩姐

點解 返到去一樣冇嘢做

訓左4個鐘

早呀

點解你唔試下搵我啊

啲編輯想搞鳩個宇宙咪派佢出黎囉

11點幾做完了

咩事

返去自由時間

今日好熱

你點知我地12點開始食

香港人壓力好大 邊搭地鐵邊屌人搭地鐵 傻鳩

又係講啲人開live撞鬼 記得唔好去旺角睇鬼片

係公司都係

人類荒謬

7呀 不過如果老細早走 打算偷走

日日都係

日日都好熱 想死

咁癲？

不如宜加

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

咁我唔知啦

好自由

你有冇諗過我搵過

做咩

咁都比你接到

甩皮

唔會去旺角睇啦

呀姐已經走左

公司冇人
不過有一個同事now
但佢準時就走人

我貪玩

你咩都唔同我講我點知啊

傻仔黎 我心諗 你咪又係比錢搭車

12點鐘齊人係基本啦

Demand supply

聽到都痛

叫佢今日人少少早D走

我勁唔勁

咁你係到做乜

旺角好猛

搞到我好奇心大爆發 不過我好易認

過得不順

你都係孩子？

我不嬲都勁早放佢走
唔想佢阻住我

有人問我 我就會講

對

講

我老細12點就走咗

唔好咁

嘻嘻嘻可能你哋識呢

好勁

我今日要外出

呢排都好黑仔

我一直都有問

覆緊你

呢加冇事嚕 唔想講嚕 想唔記得

又焗又熱

我也是

去邊

原來你係大佬

讚我

想講了

咁你都走

唔想離開室內

呢一刻係

唔想郁

好仰慕

但你錯失咗拯救我嘅黃金時間

你係in charge

好唔掂去乜無乜 等乜無乜

唔好咁懶得唔得

好想知呀 佢係自己去定點

我之前係個到返工咩事都冇遇過

送蒸餾水

我係豆丁

我可以教你

你等我既話 我常在你身旁

d衫著一日已經要洗

希望你比多次機會

真係好攰

我要出去啦

等埋我

揸住條匙

你同我一樣hea 咁喎 都是秒回

好口渴

See u

呢度係清涼水客戶服務熱線

唔想再經歷多次

可摸耳返嚟嘅時候買啲嘢比我食

Goooo

好啦

快送

Yoyoyo

Yeahhh

我係新人🥺

無法避免

放低未

我力大無窮，可以一次抬4支水
你要幾支牙？

點教

好彩但通常有事嘅都係凌晨場

1支就夠

想食豆腐花

我話唔想

日日出街都沖完涼咁

做過D咩

教你唱歌仔

我都唔想見到你咁

因為係真毒撚秘回

以為你係多啦A夢

做咗幾廿年人

我又食

同你去食

想食就食

我好好

一支唔能送

唔想你愁

咁2支

我冇愁

腹式唱歌

係嘅
我係真毒

早排一件衫著3日，兩個禮拜換一條褲
而家日日換

咁都真係幾攰

丹田

你忙

我又要食
我最鍾意食

我係

可以勤換少少

唔是戲院好彩

一齊食

我都係

得脂肪

唔係既

你唔係
唔好呃我

點解會一件衫着3日。。。。。

多紅糖

好快冇

你最中意搵藉口

Sooner or later

要凍嘅

買嗰個飯好唔好

唉點解咁撚肥
係咪因為我食野求撚其

準備食窮佢

好味

山水豆腐花

想食烏冬

邊樹 即送

hi my friend

Red line

你食嘢已經唔求其

好彩我冇大雄咁蠢

薯

好啊

唔臭

喬喬

thxxxxx

想抖

可能我見過嗰啲係

係

個名幾好聽

係就最好

平時買開嗰間都不好多俾我

我冇藉口。。。。

你真名嚟?
好聽

平時都好少上咁密

好似係

好快變舊

講過幾忙都好都會同你去

我只係剛上嚟

我唔講大話
希望你信

我返工唔洗行，無出街機會
係驚著足一個禮拜嚇親同事

少少啦
會覺得
隨緣啦

我都係新人

又平又好食

你好牙皮

唔過海

你幾時有講過。。。。。。。。。

我信你

係 係你嘅始終都會係你嘅

大雄先叻 有咁強大既助手係身邊

得你覺得好聽🥺🥺🥺

你好啊阿行

有生意都唔做

。。。。。。。好污糟。。。。

啱啱

你永遠都係最好

我名最好聽

哈

去舊迎新

得佢先識欣賞

牙皮今日有咩搞

咁就好了

我個名先係

冇佢咁好命

Lm了

不了

ok 知唔知咩叫講過

幫我希望冇下次

咁無見過啦 姐係開班？

個名一聽就知。。。

放工
家姐個女喺屋企
趕返去lu

我鐘意蠟筆小新

佢俾面你

想你話我知
特登搵個機會想同你講多啲嘢

我驚我會燈。。。
我都有啲閪

我係咪好乖

類似你係自己踩？

得佢會尊重我

一支收你30幾 想點

嗯 咁算

你假假地都係個樓豬

我無乜體味

我記得

不過我會祝福你

想得寸進尺

好好好鐘意

大家跟牛女大師學野

我過氣

咩嚟?

祝福係冇用 不過thx

係 但佢會得戚

要成功過先可以做大師

意思即係我冇？

知乜

咁幫你反燈

買買啲嘢飲

係咪唔鍾意洗衫

我冇

熱到

你有掛 唔知你

一陣就涼浸浸

唔多好聽

我唔燈你你都唔好燈我 我收返頭先個句

我唔清楚你

有機會用你個名寫故

我準備改得名

自己諗

好想飲忌廉

學緊

佢有

開冷氣

我真係冇嘢可以比你燈
已經乜都輸曬

係呀 我真心究極易認

冇錯

我已經乜都講曬你知

學完牛我 快

改咩名

我又學

細路女

佢袋錢落你袋

溝鮮奶

你未輸曬 係囉

任用唔嬲
咩故先 毒撚做題材？

係街

我真係乜都唔知

諗到就唔洗問你

咁主動
不如調轉 你學完牛我

唔要

邊個佢

你係蘿莉控?

男人就係咁

我學唔識

一齊學
我要做海賊牛女王

唔係，純粹唔臭無味
可以著多幾日

佢又企咗係廚房啦好似

有機會就

真
一話千金

我9 up

打錯字 係你

秒讀(秒回)

扮啦扮啦

我想被人牛

收手啦 你會出事咖楚b

gg

咁點解

我連底褲都輸埋啦

拖左地未

我都想

咁就咁忌廉

會出咩事
論牛女 我只信樓豬

你唔肯聽我講

好快會瘦

依家唔收你錢算好好

似臭

我女人

。。。。。。唔好抄我得唔得

G持

Ok...我認真咗

我靜係想話你知 我冇燈啦 請好好把握

我好耐冇食

大聲嗌你個名

冇必要呃你

留名等睇

In樓豬we trust

呢個先係真正既頻率

唔好呀 好尷尬啊啊

我乜人都唔聽

叫咗佢抹嘢唔知抺咗未

你個bra都唔會日日換啦

牛了
然後一秒被收皮

會一世冇女

要唔要粒粒牛

想食糖水

唔信就算

咁之前發生咩事

555555

期待

用咗話你知，因為改名好煩

真？

最多都係參考

真

切走bye bye肉

慣啦 你就係咁

牛我牙牙牙牙牙

嘻嘻嘻嘻諗到都好笑

好名

下

你變咗

要埋

識吩咐人

糖水肥不了

已經太遲

關你鬼事咩

失控

好快冇曬 變靚靚

原來我叫乜人

變咗啲咩

有意思架個名

參考定抄考

牛緊啦
對毒撚唔好咁高要求

你以前都會企下係我個邊

日日磅重照鏡好傷心

咁你想點

收皮啦嘈到拆天

要點人做嘢

有意見？

我知

等緊？

好開心

少少關

我個名都有意思，唔係是但改

拜

唔想你步我後塵
唔止十年咁簡單

食完先有動力減

有啲

回到過去

食完減更多

你睇下 被收皮了

你之前先話叫其他人。。。。

可能脂肪變肌肉體重先冇變

又好

準備收工畫畫

下次棋返去你嗰邊

我收聲囉

下世見

到咗嗰個商場

我見仲有好多脂肪

我同你老細好熟

信咗
喬姐姐

講笑

禾注孤生

有得食

下次下次

躝

你珍惜當下啦好冇 已經有個新架啦

你成日都比新名我

enjoy ub

enjoyyyy

我都有。。

邊到有。。。

係囉

入得去食？

個磅壞

所以？

學我改返個有意思嘅名

sounds scary

個磅好慘

無錯！

食得開心啲

準備了

我慣🤐🤐

好叻

我去喂女先
再見

想企我對立面姐

準備吞啲意見落肚

其實係垃圾

唔燈🤐🤐🤐

。。。你認錯

下次大概已經可以

期待下次再見到你

佢係妹妹

想睇

圖

但貓貓鍾意食你

can

走啦你

薯仔

佢大過我

好 今晚唔使食飯

唔橙 有靚女企

發現成日一入語音就日日屌到你個閪爆開

學幾耐

我話我

想你話我知我係咪睇漏咗啲咩

0.0覺得好似好sad咁

唉

970果然係970

你着背心都得啦洗撚bra

幾時嘅事

絕食

你又幾歲

ytd

已不讀

唔好走

是旦啦 係囉

我冇印象

楚妹救我

又

Arrived

收皮

救緊

好羨慕

自己知自己事🙏🏿

我都想知